竟然冇人知Pacific Coffee係支那公司 !!!

今日見到手足門裝修左好多中資公司
但係咁耐以黎竟然一間Pacific Coffee都冇比人裝修
大家只要google下就知道其實Pacific Coffee係2010已經賣左八成股份比華潤創業
華潤集團係支那公司
所以Pacific Coffee已經係支那公司
大家記住唔好幫Pacific Coffee裝修啊

Pacific Coffee簡史
1992年，Thomas Neir創立太平洋咖啡。第一所咖啡店設於香港中環的美國銀行中心。
2005年4月6日，其士國際集團旗下上市公司其士科技(於2007年更名「其士泛亞」)以2.05億港元收購太平洋咖啡。
2008-09年度錄得稅後虧損2,030萬港元。
2009年7月，太平洋咖啡於澳門中區新馬路中央廣場試業，於澳門開設首家分店。
2009-10年度錄得稅後盈利1,760萬港元。
2010年6月29日，華潤創業以3.266億港元(4,187.2萬美元)，向其士泛亞收購香港太平洋咖啡八成股份，為集團打開內地的咖啡店市場作好準備。而其士泛亞將繼續保留太平洋咖啡兩成的權益。而品牌的主調顏色調整為鮮明的紅、黑、白，＂Company＂一字也從商標上被刪除。

2015年，其商標正式全面更新為紅圈與咖啡杯及咖啡豆圖案的組合，紅圈內取而代之的是 「Pacific Coffee」。Pacific Coffee提供的不僅僅是一杯完美的咖啡，而是一種更豐富的生活方式。「一杯一念一世界」 成為 Pacific Coffee新的使命。

樓主呢2個月訓撚左

之前唔係話Pacific係裝飾咩？
未重到要裝修

樓主真係on9冇藥醫

我只係見到小米唔係國企都燒左先開post姐

但連裝飾都冇見過